東京近郊一人旅程 求推介

我已經買左9月頭的東京機票 打算自己一個去
今次的目標係影靚相 休閒啲 同睇富士山
所以行程打算有三日 想去箱根 河口湖 或草津
未去過近郊 而且搭車會有啲複雜 所以上黎問下各位意見

首先 三日去箱根 河口湖同埋草津會唔會好趕？

上網睇到有資料建議用 富士箱根三日pass 係咪只係包一次新宿到箱根的來 或 回？

住宿住河口湖定箱根會比較方便？

第一日係咪都係去箱根先會較好？

有咩行程 食野 推薦？

求各位推介

去鎌倉好過去箱根，不解釋

淨係去三日？

去草津白根山睇湯釜

輕井澤去唔去得過

Agree

等我上網睇下先

係呀

我都想 不過真係唔知點安排

高尾山? 三浦?

最後決定淨係去河口湖

我過2日就去東京
我打算山中湖影富士山，上網睇遊記果到影係最靚
另外，前年我都去過東京，發覺鐮倉冇乜野好行，我建議花多d時間遊江之島仲好

淨係去三日，仲要郊外好 chur wo
btw 去江之島個邊好過去箱根，箱根d野遲早，尾班車好似5:00幾就開，基本上唔過夜，行一陣已經要預時間坐車返歸

無雪喎而家富士山 唔靚仔

去到 話我聽靚唔靚 富士山

我有考慮點過 不過都想去睇下

有呀 我打算有一日去江之島

江之島對住個海真係好relax

有時都諗過去3日休息下返黎

但諗到D酒店一個人住就好貴

我而家係東京兩日 江之島一日 河口湖兩日

住青旅啦 我都係咁

今次我特登簡埋江之島花火大會果日先去

一個人去？如果係真係free到爆，東京個2日會行下邊到？

miss左樓主話一個人去添，我都買左9月尾去，都係會去河口湖同2日江之島

認真，去得河口湖就搵間對住湖景既旅館住番晚，浸住溫泉睇日出啦